\begin{lstlisting}[language={Command}]
## チュートリアルケースのコピーとケースディレクトリ移動
cd ~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Flow/cavity/run #実行ディレクトリに移動
module load openfoam/v2106                                    #OpeFOAMのmoduleのload
source $WM_PROJECT_DIR/etc/bashrc                             #OpenFOAMの環境設定
cp -r $FOAM_TUTORIALS/incompressible/simpleFoam/motorBike ./  #motorBikeケースのコピー
cd motorBike/                                                 #ケースディレクトリに移動
\end{lstlisting}
